對遊戲開發有興趣嘅入一入嚟

依家有個discord group想邀請咁多位對遊戲開發有興趣嘅香港人
無論你係想學整遊戲，定係整緊遊戲都可以入嚟交流下
呢個group係想凝聚一班對遊戲開發有熱誠嘅同路人

以下係邀請link

push